全民造星你投咗邊個？

投咗佢嘅正評

Mischa

cloud

陳葦璇

Ansonbean

NY

Ben

KLau

Carman

Alina

CY

姜B

Kimman

我投咗Mischa

入嚟做個統計

入嚟問吓有冇人投唔到票
我一輸入完個驗證碼就話我個電話號碼已被登記，冇得比我投票 搞乜撚嘢

試下重開電話？

璇